倉鼠領養

12月25日出世 有7隻銀狐
只求有心人領養

TG？

我隻貓連倉鼠都驚

要養曬7隻？

視乎大家既需要 要幾多隻咁 先到先得 免費領養

未養過 想養

一個月平均要幾錢？

要買糧 木糠 沖涼粉 籠
視乎你買咩牌子糧
我一開始500蚊内都買晒所有野
我自己平均每個月廿幾蚊掛

好似要比倉鼠老母照顧佢一排先可以送出去獨自生存

可以考慮下 問下屋企人俾唔俾養先

係啊 我諗至少兩三個星期大先

大約壽命幾耐架

上網睇話有兩年

健健康康3年

佢地繁殖能力好快,最好分開仔女養

屋企隻野3年都未死，仲好有火

就係一次唔小心 就搞出鼠命

咁長壽既 但係咩品種？

樓主比啲溫馨提示你#
鼠爸唔會認自己仔女 一定要老豆同仔女分開養
鼠媽唔洗同仔女分開養 起碼要等到啲仔女介左奶先再將佢地分開 只要啲仔女介左奶 鼠媽會開始唔認啲仔女 好容易會食左佢地
生左b 唔好成日去睇啲鼠b 籠入面擺足夠嘅糧同水 盡量唔好去睇鼠b 唔好抱啲b出黎玩 等佢地介咗奶先 如果鼠媽覺得佢養b嘅環境唔安全 或者啲b身上有其他味嘅話 會寧願食左啲鼠b
啲b等佢地介左奶 先開始分男女咗養都未遲

咁點先知佢地幾時完全戒奶 我見啲bb已經會走出黎搵野食

極普通的紫倉